垃圾iphone帶住口罩點撚樣unlock face id

如果佢有技術可以隔住口罩認樣就好

由6月起到而家 剩係會用密碼解鎖

個個話戴口罩入密碼就會識認

我試咗勁多次都唔得

帶得多，有一日突然認到，無特別set過

試過戴住口罩都得 明明冇特別set過

其實真係得不過要黑色貼面嗰隻口罩
之前帶得多口罩認得我戴住口罩都解到

你部iphone垃圾姐
我用陳冠希個樣都unlock到

一陣放工拿拿聲去買部iphone8旁身

G持

iphone7表示冇難度

touch id

agger ching

face ID 太危險，不了

熄咗佢啦仲用face ID

熄Face ID都要出post教？

你識等於全部人識?

咪係，就咁turn off Face iD叻喎

ifanboy 未去到咁弱智掛

食mum mum啦
呀~

係時候換機

都係果句，Iphone8之後冇新機

樓樓樓上 唔識可以google，唔係係度發窮惡

奶共apple會賣個技術比大6
然後拉9晒d手足